我好想移民去台灣D鄉下地方阿，唔想再係香港生活啦屌

有冇方法

屌台妹

啱呀！係香港做奴嘅日子好戇鳩

識台妹，結婚 免費移民

台灣鄉下地方咪即係支那
有咩好

失敗者先會想去台灣住

過美國，加拿大，日本好d

有咩好路數呀，巴打

那有錢喎

完全明白
想走又走唔撚到
唉